公務員罷工兩大合法合例方法

方法得兩個：
（1）工會發起罷工
（2）工作時間期間出席工會員工大會（AGM／EGM）

（1）好簡單但無可能。集中講（2)。

如果工會願意保護同事，可召開EGM。EGM唔一定要討論甚至通過罷工，只須召開以保護缺勤同事即可，議題可以係有關會員不具名聯署公開信的跟進事宜，由830拉布傾到1830都無法表決再休會待續都得。

建議公務員罷工前問一問工會幹事會開唔開EGM，如果唔開，要幾多會員聯署先開到，同埋開EGM要幾多日通知。

公務員唔一定要罷工，但可以聯署開EGM救下其他爬山兄弟。

8月5號大罷工

可惜公務員工會全部都係撐政府